一人一張有童年陰影嘅圖

搵唔返圖

tbb奇幻潮某一集，有個死咗嘅學兄對眼流哂血神情呆滯食書

九廣鐵路鬼廣告

嘩屌變成勇者塔post

啱啱朝頭早搭緊巴士睇

張張都有陰影

Car Commercial

張柏芝
呢張劇照真心ok
覺得係套戲最大亮點

蛆食腸

無諗過入黎變自殘。。。

呢個post ok

屌 我都係細個嗰陣嚇撚到傻

屌, 我仲記得啲音樂

大隻佬個頭

記得四人歸西
依家一個畀𨋢夾死 一個畀毛巾焗死
一集係個仔死咗個阿媽想個仔返嚟
之後個仔插住支竹返黎
個時候逼住唔記得係火影鋼煉定死亡筆記先要睇埋
不過諗返都好正 個陣勁中意睇電視
睇到唔想行開

蓮蓬頭.jpg

2 girls 1 cup